高鐵都叫一地兩檢，咁羅湖都叫一地兩檢啦

去到中國海關層同之後既月台同列車都係中國範圍
咁同羅湖行過深圳河之後就係中國範圍有咩分別

而家呢個方案根本係兩地兩檢
兩地分別係中國香港特區西九龍同中國(深圳)西九龍
要搞清楚唔係真一地兩檢

根本就係兩地兩檢.
租地借地,係違反基本法
割咗地, 即係兩地.

係割地兩檢

好多五毛比負皮

租借就係違反基本法
割地。割咗就係叫"大陸"
香港檢完，大陸又要檢
根本係2地2檢

高鐵配合埋一帶一路

這張圖說明了奧斯威辛集中營的恐怖勢力
從西元1941年起，蓋世太保向集中營運送了捷克人、斯洛伐克人、俄國人、法國人等24個國家的囚犯
以及所有被佔領國的大批猶太人和吉卜賽人

過程中，可以不斷聽到導覽員用『My people』來稱呼在集中營受難的波蘭人
幾度我都感覺到她聲音裡的哽咽，呼吸也變的急促
在這樣的氣氛下，情緒很難不被影響，我又忍不住紅了眼眶
其實不難理解，對波蘭來說，先是被德國侵占了五年，又在共產主義的統治下四十年
納粹以次等公民對待波蘭人，將死亡集中營建在他們土地上，奧斯威辛集中營成了這塊土地上永遠的痛
原本淳樸單純的小鎮，只能永遠背負著無法承受的歷史包袱

香港已經變左中共實驗城市? 高鐵就係「死亡末日列車」?

香港=中國，檢條毛